（大量j圖）大家覺得呢條女點？

個人覺得幾正

柒

雞

有蝗氣

我想聽下俾盡巴打意見！

有冇執圖前 琴晚食滯左

大波+白滑=win

臭閪